午。（弘姑娘）

屌返緊工無飯食

咩工

好熱氣弘

閪工

炒散

勤力

6/10

翼 而家情況如何
幾時可以出院

翼翼 一定要加油 唔好氣餒
翼已經好樂觀

好正咁

翼 一齊玩開心鬥一番！

你估弘都識打咩

祝福翼早日康復

輸到破產

我覺得有95分

腸 玩唔玩燈籠

玩咩燈籠